CCTVB仲係咪電視台？

似直銷台，咩環節都加殖入式廣告，廣管局班友有佣金分？

黨台大哂
吹咩

國安法 big big channel廣告 國安法 big big channel廣告...無限loop
完美示範咩係垃圾電視台